cara install
1. git clone dulu https://gitlab.com/Lalatina/malang-inventory-backend
2. import database yang ada di folder db
3. masuk folder
4. composer install dulu note nunggu sampai selesai installnya
5. karena ada plugin yang belum kompotebil maka copykan/replace file yang ada di folder /external ke  file ini di /vendor/chriskacerguis/codeigniter-restserver/src/RestController.php



link postman doc
https://web.postman.co/collections/12328966-55d7750f-05b5-4f81-82f5-9f831197b8a4?version=latest&workspace=3671dd84-40a8-45be-8d30-39d8da68ad35#38585790-afa3-4387-81ba-96a4e22703f1

link restapi doc 
https://github.com/chriskacerguis/codeigniter-restserver/tree/f3ba7d76cb14c11602f72b432926a17b8ff7c590

enjoy